##屋 名物牛筋#

幾好味
唔好撚揀泡菜
一定要配埋隻溫泉強
成個飯昇華哂

好食指數: 8/10